「大L獲」約到個SP,但自已係青頭仔~零skills

是咁的 ,我2x 未拍過拖 A0, 如常9挽交友app
挽左幾個月都運吉。
但呢幾日on99 釣到個SP ,交換相同傾左幾日,
約左下星期出呢 開房。
我呢個時間先發現我係個A0的青頭仔
仲要同左佢講「 玩家」呢, 仆街 到時發現我係處 咪仆街, 應該會好L 尷。

我應該呢幾日去叫雞破處 , 定當scam block 柒佢令我個心舒服D 算數

聽講第一次會緊張扯唔到, 同D技巧好廢
定睇AV 當做左功課算

試下呢幾日update 大家

訓啦你

訓唔到,驚驚

大把player係快槍手 唔驚啦 上房之前打個飛機
想射即刻諗下其他野 玩耐d
回氣第二q 搞掂

你唔講佢鬼知咩

我驚緊張起唔到機

D技巧廢?
SP 應該畀好多人屌過

如果佢都冇乜經驗嘅話，
你就照住av咁做，
佢唔會睇得出。
如果佢係老手嘅話，
你叫一百次g都呃唔到佢，
算吧啦

比contact 我 去左話你知

嚇返佢轉頭話sor未見過好似你呢啲那麼醜的妞
兇一兇佢 佢就唔會覺得你廢 反而自己sad

block 9佢都比你

LM

免費雞

我蝕底啲代你去

哩個故事教訓你唔好講大話

啱啱睇左套AV 佢得5個position
我捱到第三個都有交代

睇你個款都似會緊張到軟哂

買定點數卡未先？

可能佢都係處

注意力擺喺點同佢調情 即係前戲多於你嘅享受 一黎你會平常心啲 二黎前戲令對方感到滿足 不論後面你表現如何 對方都無咁在意

上面有巴打講到去之前打下飛機 我贊成 另外再提議 與其睇AV當練習 不如睇其他半性教育性質嘅片 了解女性生理構造、敏感位置 實戰時有用得多 AV都有失真嘅部份

每個男人都青頭過 總有破處時 巴打咪咁自卑 自信啲去啦

你肯定你唔係做0？

挽你老母

約個同事做愛 練習下先去

一黎就頂佢吊鐘 唔到佢唔服

同佢講玩Role Play，你做青頭仔等佢帶。
咁做得青頭仔，第一次當然係無套中出啦。

一到埗，快快手黎1Q先，之後玩下遊戲，用下手buy time回氣再黎

挽你老母咩

我都試過 最後冇扑到

直覺樓主應該約到Joyce Cheng到時應該會扯唔起

上場一定會知啦
你老老實實叫佢幫你破處把啦

第三個？咁睇得起自已？

你俾人爆菊花幫人含要咩技術

不如樓主出到黎 見到真人仲想扑先算

騙案。完。

放心，下一步就會叫你俾錢

咁多性幻想結果又做橙褲巴

其實唔係緊張到軟 純粹係個西無你隻手咁緊所以軟

Role play青頭

到時同佢講你係m叫佢強姦你 咁你就乜都唔洗做

玩賓周唔撚係玩家呀

直接女上啦，佢郁

佢會帶住你架啦

怕乜
你無技巧咪等佢屌返你囉

啱啱食完早餐

買咗點數卡未

緊張係會連前戲都硬唔到，直程入唔到個閪

買咗點數先

求update

上到房成班男人招呼你

死臭鴨 第一次唔留俾老婆走去搵sp
又身體自主呀？好污糟呀

樓下有部比特幣機

唔好沉船 唔好後悔 唔好以為搞完就係女朋友
記得唔好帶套有病要睇醫生
睇唔起啲性同愛可以分開嘅人
發洩嘅厹
不過睇你都上曬腦
加油兄弟

溫馨提示
少啲浪費時間諗點搞西隧
擺多啲心思係工作 增值自己 正正常常多數溝到女

可能係你俾佢屌呢 驚咩

識奶就奶條界.
唔識就奶成塊

小心提你一句
平野無好野

做足D前戲 帶埋玩具去玩 玩到佢暈哂先上
最多入閘先縮沙 吊佢癮

認真覺得睇AV唔係齋J
要用學習既心態去研究每一條片

到時你比佢屌左先囉，咁都叫有返一次經驗

早的訓了7頭.

準備定cash同點卡
cash for 仙人跳
事前 for 點卡

你出到黎話唔想扑野住
扮撚哂情聖咁話想睇下戲
食下飯了解下先咪得囉

對住女人唔駛驚到走頭架
定d啦

第一次先好 可以瘋狂做
我第一次連出5次精先開始攰

你對住佢扯
佢就會一齊扯

我代你出去咪得囉，搞嘢嗰陣熄燈，我就喺廁所出嚟同你星呀星呀

講就易, 有邊個第一次可以好快搵到窿

正常有性經驗既見你MEME摩摩就知你咩料啦

佢果個仲要SP黎, 分分鐘百人斬

我辛苦啲 代你去

學吓野

三秒出

驚閪 咪正常咁插佢 唔通第一次屎眼都要你玩咩

求其係屋企個廚房搵舊豬肉破咗處佢咪得囉

叫埋我一齊去 真人示範成班傻仔係FF幾十歲人重咁多性幻想

係個毒撚同性戀討論區問點樣同條女扑嘢

有結果 記得放上黎報告

連仔表示：Am I a joke to you?

有咩好驚
你青頭蝕底果個係佢

食粒偉哥先

打飛機舒服過屌閪啦返去打飛機算啦

18av.tv 有套教學片，教人點令到女性高潮，未入都可以令佢嚟兩次。

同埋佢搵得SP都有經驗啦。一係老實同佢講，聽到可以劏只青頭佢可能開心到爆呢！

人地問點溝女 係到話增值自己

每個男人都青頭過，但未必有破處時

同佢講青頭 叫佢封返封利事

講到明sp
溝sp？訓醒未

買定點數

比啲心機奶下閪、捽下豆，好過換埋啲冇實際嘅pose

準備定點數卡ok la

過然係阿狗

仲有點數騙局?

巴打好靚仔？有錢？

最後個張

總結三種留言
點數卡騙案
樓上係 Joyce Chan
同 成間房都係男人

你做0仔給人插咪得，唔洗skill

無$, 一般樣 當日除房錢唔會比其他$
on9睇過點數騙局

其實玩家有咩技巧

player快唔快一回事
無技術一睇就知
摸咩位做咩動作點lead個play條女玩開一睇就知
到時連個西係咩位都搵唔到就好笑

咁你都幾犀利 傾幾日就約到人開房

咁我個西都知邊到

撞彩,問一千條女總有一個肯制
但唔好諗住好靚 一般料

橋就我出 女就你屌

老實講 你無可能呃到佢 不過係男人就頂硬上
既然你都tum佢出去 到時加d花言巧語應該ok?

弱弱一問房錢係咪男仔畀曬
定可以aa

經驗少咪夠哂硬
係會快射啲咁姐

SP食到個青頭可能仲鐘意

thanks c hing

我幫你頂

bar 都唔識除到時

係喎, 有機會要問阿媽點除
青頭唔L識

粗暴啲 扯爛佢

第一次扑係射唔到 放心

連登已死，5p字都無人屌
挽你老母

我黎啦屌

比佢屌下囉

搵樓主老母實習下

佢唔係青頭就OK 啦

冇所謂啦，九成俾人吹雞扑濕搶錢走人

無人屌？
挽你老母

咁佢地要失望啦, 房錢吹雞錢都 蝕埋
窮L呢

你咪同佢講玩sm 佢s你m 你咪可以扮死魚lor

挽挽挽
挽你老母

買定偉哥算啦

秒射

知道同控制條撚入去係兩回事

係咪澳洲鬼妹葡萄

唔係 暫時返左呢
少後悔 , 遲D有有緣再講

on9有閪屌有乜後悔

認真呢?

澳洲都有大陸西, 但無sp,鬼妹
始終鍾意澳洲環境多D

點解唔寫埋挽家

下次, 多謝提醒😅

咁你究竟係挽家定玩家呀？

邊間7仔等

err 其實有咩分別
你明就得,又唔係殘體字

房等阿on9

約咗幾時呀？ 記得報告

約左下星期,但我話想之前約行下街食個飯先
一來怕伏,二來無咁緊張

14個鐘金槍不倒入醫院就好笑

屌你 on9??

唔識屌西唔緊要，記得出左野比錢

係喎 醒目
順便睇下會唔會貨不對辦

費事 房錢都蝕埋最多一餐飯

咁我又無試過咁可以點解決 扑多幾次？

第2q點解好似敏感d仲易d出咁

我條仔話有少少痛但係好舒服

笑撚到仆街

打完飛機啪粒偉仔

對話圖？

預言mode: 出到嚟叫你一齊做個facial 先，碌爆張你張卡跟左唔見左人

上到房發現你個SP係仔
咁你就唔需要經驗
一人射兩次
一次過破哂前後處

可能出黎人地一見你個樣就話屋企有事呢

Enjoy咪得 搞咁多野做乜
係人都試過青頭 你唔俾佢覺得破到你處好正？

仲出post問？即刻去㩒鐘仔學屌西啦！

話自己平時太主動，今日想做大爺，交比你啦

放心

你俾人屌屎忽
條友唔會知分別

咩app

當年我第一次扑野都太緊張扯唔起

放鬆心情算去，順其自然

屌 呢啲邊有資格叫player 廢jer就廢jer

on9 我無$ 無信用卡 😂

過左件事 or 變左固定sp可以po

第一Q快咪快，通常係玩第二Q

快D 去買支印度神油查半支, 買神油果陣問下有冇西班牙蒼蠅啪兩三隻,包掂

只你老母

多啲前戲，溫柔啲
唔係快同大力就舒服

今個禮拜樓主瘋狂上網睇片 練吓技術先

呢條女都講得唔錯

btw下個禮拜開多個post

有準備點數卡就得
佢唔介意你係咪處男

又一個on9無極限

唔好學AV 尤其是前戲個D
聽呢個性愛博士講就啱 佢講得最中肯

on9 都有性慾

等睇樓主下星期上新聞

咁要LM

Lm

入到房黎個霸道總裁FEEL
「想扑野呀？自己陏啦」

搞掂！

叫雞未？

仲15 、16
但約左個sp睇食飯

同埋有咩推薦, 我雞都未叫過

照屌

冇
純粹係食得女多同玩多野（含撚，奶西，屌屎眼之類）

是但去啲紅燈區洗樓
一係叫hg 不過貴啲

玩咩app?

約完記得包膠

留名下個禮拜睇

第一次 你可能唔洗3分鐘 已射
前一晚射左先去啦

點解大家都係青頭 我冇呢啲機會

突然覺得連登好有愛
真係有人認真安慰

準備一個利是封可以中出

照住av做 入都唔知入唔到啊

樓主唔係免費鴨？

青頭邊度嚟 sp? 一次都未搞過就 sp

強國PUA攻略

我係, 高質絲可以揾我

上網揾SP洗唔洗持久力認證?
大家都吹水9揾

Thx but no thx 你好大機會俾人呃出去 然之後放你飛機

放飛機姐 nothing to lose

如果你好靚仔，你SP 一定會包容你的😀

諗起之前條女玩情趣要我唔望住單手解 bra, 玩撚咗我廿分鐘

用沙紙磨下條jj 先 唔係條女入個陣會痛

閂完燈我代你上場

有下文未

控制個下對A0係難

進展如何

樓主屌左西未

留名跟進樓主份賽後報告

係喎，都唔記得咗依個po
ching最後成功破處
定成功買咗點數

好啦, 今日update 一下 , 個結局可以同連仔想像的唔同

屌左未

件事完了如無意外
今晚放工開估結局

叫佢自己郁咪得囉

到時兩個都係麻甩佬呢

應該係肥婆多

男人黎？

LM等結局

肥婆？

除咗會緊張到扯唔硬
重有可能因為條女其實你唔係覺得真係好吸引而唔夠硬
同埋會你平時打得太多飛機射極都射唔到
因為慣咗自己廿幾年來練返嚟嘅好手勢

＃２２３ 做咩９？

其實大家係用咩app 揾
HMD好似好伏

樓豬呢

應該首先去打啲羽毛球 聽講近排興

樓主潛撚咗?

樓主仲未收工？

Diu 樓主番撚左幾多個鐘

落街市買舊豬肉練練佢

記得帶套

完事後收番封老毛

屌你結局呢？

留名

TG 我 ：Hugo1991

比人呃左幾多錢？ 有冇比人影埋裸照？
唔怕講架，睇下幫唔幫到你

樓主被條女推咗出去接客
有排都唔返黎

同人講真相啦，話唔定條女都想搵個青頭玩玩

最後點？

最後點呀

樓豬三日仲未收到工

樓主好愛公司

真係比條女食咗 落肚

樓豬打完J唔要和尚

返工連開100小時？